# Instruções de instalação:

- Instalar o Python 3.7

- Abrir o PowerShellcomo administrador

- Executar o comando `Set-ExecutionPolicy -Scope LocalMachine -ExecutionPolicy Unrestricted`

- Extrair o arquivo grupoad-master.zip e deixar o conteudo na mesma pasta

- Abrir o arquivo escrita

- Informar o NIF a ser pesquisado

- Ser feliz com o arquivo formatado :)



# escritacsv


#### Script para pegar todos os grupos de um usuário e filtar apenas o nome do mesmo em seguida criar um arquivo .csv para facilitar a cópia.




# Gruposad

#### Script para criar um arquivo .ps1 para adicionar uma lista de usuarios a uma lista de grupos especificos





# Requisitos teste WEB

## Criar ambiente virtual e instalar:

- Instalar bottle

`pip install bottle`

- Instalar jinja2

`pip install jinja2`